有冇人係度

狗姐我快唔快

快

誤中1001

剪完頭髮岩岩

衰狗

快訓

咩呀

Hi

訓啦男神

Photo

跑緊步

光頭？

聽日著咩衫好

你好

我聽日著恤衫

唔想知

短衫短褲加拖鞋

有咩選擇

咁凍

邊到跑

毒撚冇人理

好型

斯文定sporty

好短

經理

突顯你鬥志

你大把人理 唔使出動我

好想睇

sporty

床上面

好凍

Sexy

想j?

巧

文青

菇頭

唔洗想，j緊

冇

經理係唔同啲

我唔襯

冇人理我 呢到冇人識我

我要訓覺 各位早抖豬

好短啊

屌 好想買恤衫

個個都識你

我就笑死

想買帽

早抖豬

早抖啦女

早抖出

天將大任 降於斯人

早抖都咁嬲
早抖

casual 恤衫黎

唔夠我短

好凍 攬住我

都要丁

背心短裙

我冇帶帽既習慣

太肥

恤衫正阿

有 呢到個場你睇嘅 點會冇人識

你見眼May?

天將降大任於肥人也

我都少 但唔知點解買買下 屋企有幾頂

你又話落街買嘢食會帶嘅

又爆post

香菇

j jor sin la

Green

仲笑

唔理你

我上次遮架咩 ？

訓啦你快啲

只有一頂黑色cap.落樓下帶

Ok你過黎

你前幾日剪完....

冇習慣帶

明白

重點係突顯你鬥志

好精神

咁本身都唔遮 再剪短啲點會遮

咁我過黎囉

通頂

唔理

我眼殘

一齊

冇得唔理

跑完？

我叫你

有

笑死我

我又叫番你

定布丁頭

未，隻腳差少少

有冇人係度啊

一陣完左黎呢到傾

我睇錯佢話上次遮左

布丁係咩

好曳

跑快啲

上次剪完我咪話好7既、原來睇落又唔係

圖

都冇圖

布丁係點嘅樣 自己想像下

張床太硬 跑得好辛苦

布丁🍮

不了 唔敢面對

換張軟啲

經理是最型的

我宜家真係布丁
啲黑色開始生番出黎

扔9左個床肉 軟個個

可以食得啦

扔9左軟林林？

又呃我

我都係

係 扔埋你

幾時呃你

今日爆post真係爆得好快

係 因為軟林林是沒用的 太凹

而家

食me ？

木了

係

無 唔信你問辣支同唔同意

但舒服

明明前兩個月先染完
而且啲色已經甩晒

Yummy

我之前用泡泡

我係到，咩事

再染 ，返工 我冇得染啦

nooooo
me no good eat

我話經理是最型的 佢話我呃佢

佢話no

好用乎？

方便 但keep唔耐

男神你黑色頭髮岩嫁啦
咁先型

It doesn't matter I'm hungry right now

， 是最撚型的

因為有我

銀灰藍/綠

想染完過新年

佢話你最撚型

咁你之前都搭兩船

銀灰藍

oh no no no

比我瞓

咪做mk仔啦

好撚型，但2星期就甩哂

擺低電話訓啦

又爆多個

我都覺好型

你訓啦

浮雲仔

要唔要漂

又突然出現

下 ho mk

訓先 再見各位

智慧男神早抖

我唔敢轉銀灰icon ， 遲d老闆見到唔like

呢幾日都推得好快

Yes

所以咪話自食其果

你都係 細粒女神 再咁夜訓 真係冇得高

你呢行 始終唔係咁好既

Icon 都唔比？

我都試過，我而家啡攣毛

算啦 再搵 大把女

漂完甩色好柒嫁

印象唔好

已經冇得高

你又知佢邊行

等我聽日叫大家起身

繼續j

佢講過囉之前咪 ？

係咩

唔洗客氣啦

小金呢 去左邊

比人食左

又話訓

男神叫你起身都唔好

好呀 男神叫我起身

瞓緊

乖

j唔j得

批准

岩食完番到屋企
掛住我了？

不了

瞓先 開始病

yes

有冇咁快爆post

小金

taetae

咁又曳

嫌棄me

Eat jor wt na

岩同朋友飲完
沖涼先

男神你要保重身體

屌屌

串燒

豪餃

加速

係我老了

你仲記得

Why叫豪餃

有一日唔知講緊咩
我：call me 豪氣餃子

唔係

我係咪跟唔到你地節奏

好耐啦 2星期前

原來我一早就甩咗

因為冇人咁叫我

放心 呢個我都唔知

個陣我係邊

但你有出去

韓國

唔關事 係post up ja

但識唔到韓仔

但有冇比人問路

我知

有 俾韓國人問返我路係咩玩法

我都有 屌

Goodnight bb

頭先買咗糖水

但我肯定係似未整容個啲韓國人

Love uuuu

咩黎

正

你唔係！

我單眼皮

我雙 但唔關事架

韓國人 多數單眼

我係咪好叻

單眼皮

係呀

但我覺得我好叻

狗姐好叻

想要雙眼皮 大眼睛

入得靚

我都想要大眼

圓圓大眼睛

眼白太多

最近唔係興單眼皮咩

會咩
咁樣

韓國唔係好興？

天生bo佢地

你唔係天生咩

梗係

單眼皮都靚呀

但我鼻扁

十二個鐘
六個po
din jor

有咁多咩原來

鼻扁好可愛
但你又話唔可愛
想高就唯有整高佢

咁多

12/24？

五個咋原來
有一個準備重用

如果係貓

今日好多真毒

勁可愛

多左幾位朋友仔

真 夠蠢

有就好

好似我

幾時返

以後撚餃子

撚完再食

玩食物

Copy bear

我有食番

打字慢我想既

會肚痛

下次快啲

老人家快唔到

我拉你跑

推我 我坐車車

自己飲完自己屌醒自己

你2個可以結婚了

咁你有兩個叻

叻叻

好啦大家
我訓教啦脚抖

早抖

開唔開心

今日咁早 早抖

開心死

開心就好

唔知今晚幾點先會訓到

飲完都訓唔著咩 ？

唔知呀 合埋眼好難講

可愛過zero

唔好亂諗野 如果唔係又要比自己屌

咁收唔收貨

屌梗了 夜已深

555

收阿
不過唔好呃我喎 投訴你違反商品說明條例架

專心啲同我傾計 唔准諗其他人

我咁得意

霸道 我鍾意

我未見過點知你有無呃我

咁都霸道咩

唔洗見都知我得意

好正

咁我信你啦

你都想丁我

梗係要信

想呀 得唔得呀

聽日洗唔洗番工阿

個個都想丁我

要呀 後日先放假

番幾點阿？仲唔訓教？

正既點係邊

全身上上下下

點解我自己唔覺

我覺就得

你啱

餃餃

又好想打黑痴

習大大大

以為你訓咗

差不多啦

而家晚晚都好夜瞓

Lm

皮膚會差

無辦法瞓唔著

有興趣睇

你同小金傾下

咁好咩

你又鍾意玩滴蠟？

金仔金仔，傾咩

好呀

你問問佢

我做食花生個個

等我作好曬先

估下我幾時訓著

放低電話，15分鐘後

但唔想放

咁緊係瞓唔著

兩點半瞓

聽住先

真架 差不多眼瞓

差唔多

就
你都抖下啦

今晚唔知點解好悶 完全訓唔到

唔想頹好想瞓
但腦就不斷諗

試下做多陣白老鼠，等自己攰啲易瞓啲

想搵人吹下水

唉，一切都變得好快

吹啲咩

你太chur?

咁你知唔知佢想要咩？

出門口

唔老唔老

好想飲野

早晨

今日都要加油

知道

做咩？

叫春

Don’t sad la

我地一齊睇蛋黃哥衫啦 開心啲架

有女就唔sad

我仲頹過佢

係到，咩事

點先有女朋友

。。。重諗住叫你幫下眼

佢睇開女 唔識睇衫

你識咩

各位早晨

喂早呀

狗姐姐

你中果時叫我咩話?

早呀 0仔

Good morning啊 小金金金金金金

又要番工 唔想番

我呢

金仔

冇得你唔番 除非你搵人包養你

早呀

餃姐姐

做咩呀

morning bb

皮妹妹

早早早

又唔買埋

咁我都係乖乖咁起身番工

我又飲

橙

早啊

放低錢

為生活 為兩餐

早呀金仔

請你飲啖

me要泡沫朱古力

咁買杯俾你

我係狗狗呀 新朋友

好sweet
你對我真係好
我怕會愛上你

come

開心 又識多個

其實我係新人 多多指教

狗姐姐 胃唔舒服 可唔可以買埋比我飲

$1 同我買杯starbuck黎

胃唔舒服要飲暖水

ok 俾一啖你飲

你餵我is ok

咁我咪好忙

你餵快d咪得

乖啦 講真架

唔喎

好啦

好返請你飲

我要朱古力

原來你享受慢慢餵

幫你扔哂佢 或者送比我

豬豬

狗姐

辣支

好緊張

餃姐

典解呀
見工拿？

做咩啊

聽日

咩都未prepare..........................

我琴晚肚痾

Ok...pt得唔得？

自我介紹

今晚做
咁快就in

食錯野 ？

可能飲左mak tea

應該唔會咁簡單呢個post

係呀.......

要加油

痾左一次 痾水

我聽過有人: my name is peter. 冇啦

咁嚴重
你腸胃唔好

痾到唔敢起身

番屋企等消息啦

my name is working dog, thank you

好傷心

ok 請你

多謝腦細

唔會， 我剩係知有bonus唔請食飯就係衰女

Ptbf都係男朋友

唔係真鍾意 不了

好耐冇見

Pt緊個陣是係 真鐘意

[/member]

瞓瞓下
啲濕9財務電話
打黎嘈醒咗

不了 要ft

Temporary

Ling time no c

nooooooooooooooooooooooooooooooo

my king

where did u go

曳大大你扮工

狗狗

休息時間

最憎 比我應該即時燥底

我又無
我好有禮貌咁覆佢

訓覺大過天呀

但都醒咗無辦法

晏啲再瞓

我已經決定左啦

而家煲緊動漫

個個係你姐

派錢比我地？

Yessssssss

以後唔恰我？

我個覺派錢更加有可能d

不如我同你調轉啦 你幫我番 我去瞓

咁係架嘛 阻住我瞓

你未訓醒 ？

我幾時恰你

係咪睇者有份

份糧出俾我囉

你都知佢鍾意恰我呢

但你返咩先

成日恰9me

我邊有姐

me when 恰9 u

1蚊

薯皮bb

Ptgf

返左6粒鐘了

你有阿

always

咁我地同行喎

岩返左1粒鐘

報個價黎

準備收工

之前有開嗰post架
不過我係ptbestfd

咁你做埋我個份 我返去瞓先

唔得喎，自己的事自己做

仲有9個鐘

miss u bb

係愛呀維尼

noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

無精神做唔到架

咁你搵個ptbf 咪可以打個和？

咁射波啦

睇價而定

食餃子 醫肚痛

返左啦已經 返唔到轉頭啦[/u]

Ok me養

幫埋我

又扮

冇扮

又恰者愛也？

唔洗恰都愛

好呀 你幫我番工 我就幫你

Ok 番咩

係邊返啊

Ptbf

Ok

佢愛你多啲喎

好遠

吉野家

又想食我隻牛

識睇你

我都覺

威 有選擇

馬哥點都唔夠你威

mama real toxic

me too

諗起浮雲哥？

u食㗎妹

我領養左

0大哥你好有型
狗姐就交比你照顧

唔知大家有冇興趣睇故
不過呢個故幾好睇 介紹大家

[人生哲理] 《黑白的世界不止於灰》（完）

Go to ur heart

在

點解會係佢

同浮雲哥創更加多回憶咪得囉

都冇錢食

又食我

我ok啊

唉 好頹

我一條都唔撚識做

出出豬

頹鳩

快好西

食

要食野安慰自己

唔好做

食完野就開心番

考試呀

去緊買

食咩

水煮牛肉紅薯粉

好似好正

我好唔開心呀

人生冇希望

準備行街

慢慢啦 急唔黎

唔好唔開心啦mock咋嘛

我仲想訓教

小紅

冇客咩？

紅叔 唔好訓 訓左醒唔番

金金

紅叔

打你

我要食

狗狗係搶手貨

我擋

踢你

我拎小金黎擋

小二 花生

你呀？

你唔識！

好！一齊食？

無呀 今日番第二到

識左

唔滿意？

眼瞓呀

降職？

好耶

我唔覺嘅

好肚餓 食咩好

痛架喂

好名

頂場 無得降呀 再降真係看門口啦

我都餓 但唔想咁早食

邊到？黎睇下先

有攬住佢

接你收工

多謝

識埋右

點會

真毒

好想好似佢咁攤係到

你都係我個名個類人？

我唔知 我見到有人話領養咗

真 最重要
冇你冇我地

你覺得呢

屌仔好衰

咪玩我啦

agger

我會感動

好舒服

最重要的人

， 狗姐係好人